(離岸美國戶口)Samsung Money「黑咭」 對戰 Apple Card

Samsung Money 扣帳卡（Debit Card）日前正式推出，Samsung 手機用戶利用應用程式 Samsung Pay 連結帳戶後即可使用，還可通過 Samsung Pay 控制戶口、檢查餘額、翻查消費項目以及進行凍結。

Samsung Money 是由 SoFi 推動的「貨幣管理體驗」，它把由美國 The Bancorp Bank 發行的 Mastercard 扣帳卡和現金管理帳戶結合。Samsung 用戶可於 Samsung Pay 內直接申請 Samsung Money 卡，在收到實體扣帳卡前，用戶已經即時可以通過 Samsung Pay 進行消費付款。

申請 Samsung Money 無需任何手續費，用戶每次通過 Samsung Pay 使用 Samsung Money 消費，更可以獲得 Samsung Rewards 的積分，而儲夠 1000 積分的用戶便可將積分轉換為現金。Samsung Money 會在今年夏季於美國推出，而其他地區則要再等待 Samsung 進一步公布。

設一個可買賣的海外基金買金銀ETF，以金本位發行黃色經濟圈現金券

眾籌一筆錢設基金買黃金ETF
以基金之名印黃色經濟圈現金券，可用券換黃金ETF
將現金券派比基金持有人
拎現金券係黃店消費
最好搞埋海運同批發，黃店可收到現金券後海外訂貨
做成一個循環，不斷搞大生意

預埋港共充公美金，另外再發展本地商店用美金及黑市

(攬炒懶人包) 全民拎綜援 政府冇銀用

政府冇銀用 一籌莫展

用盡每一個方法駛政府錢拉挎政府財政，有機會/合資格拎綜援的人可以試下申請 唔駛再怕人嫌棄

搞到政府冇錢先係攬炒主要目標，冇錢就冇能力推行反人權的政治理念

要贏就要大部分人不滿現狀必須包括政府，不必令其不滿你，只要令其不滿自己

(攬炒公務員)政府冇錢比人工

(攬炒國企藍店)永續黃圈 民主消費

(攬炒銀行)唔夠美金 大陸金融有流動性陷阱

(攬炒流動支付)唔用支付寶吸唔到香港人血

(攬炒金融流動性)冇美金印唔到錢借唔到出去救經濟

(攬炒人民幣)數碼人民幣買唔到外國貨只能國內消費

(反攻香港)建立海外武裝反政兼逃生 養流亡義士

(攬炒經濟)數碼經濟轉型 反送中生機

(攬炒外史)全球最大全民抗極權經驗 波蘭反共運動

請每日推一次

中共冇血了 你地可以阻佢補血

古代大部分人都係農民，被權貴綁死係某一地區/職業/消費水平，無法透過運用資源翻身

但係美國近代不斷輸出其文化，最主要就係財技(QE/美元貿易)及通訊(手機/IT/YOUTUBE)，而家透過各種渠道就可眾籌資金，購買資源，係生活上實行自己的政治理念

大陸14億人口 印度近14億人口美國咁強都係得3億，呢2個國家都應縮剩3億人

權貴有大量資產及資本，但如果冇社會提供流動性/GDP比佢，都係坐食山崩

繼續黃色經濟圈就可永續運動越來越接近民主目標，無法被打敗，即使工會/立法會/接管政府/法治/國際等戰線都失敗

通訊 (文宣/警暴地圖/國際戰線)
經濟 (黃色經濟圈/商會/本土企業/外地工廠)
金融 (積分現金券/反送中基金/網購平台)
組織 (自決政黨/工會/影子內閣)
勇武 (民團)